中國繼鼠疫及新沙士後又爆肺結核疫情

[size=5]內蒙古鼠疫和武漢肺炎的陰影還未消散，江蘇揚州大學近日被曝有數名學生感染肺結核（俗稱肺癆）[/size=5］

//有自稱該校學生的網民表示，消息傳出後，學校公共場所的學生人數驟減，校內幾乎人人出門都戴口罩。校方日前證實有多名學生罹患肺結核，但情況得到控制，這些學生已入院治療。不過，校方並未公布感染人數。

在微博上，去年12月26日和27日有一些自稱揚州大學瘦西湖校區的學生發文表示，近期揚州大學瘦西湖校區發現多宗學生感染肺結核事件。//

//不過，有學生表示，他們並沒有看到校方的通報，「每天都過得提心吊膽的。」該學生稱，自發現學生感染肺結核的消息傳出後，學校圖書館、食堂、自習室等公共場所的人數驟減，校內幾乎人人出門都戴口罩。因為害怕被傳染，其寢室還自費購買了多瓶酒精給宿舍消毒。在微博上，有不少學生亦要求學校發布官方消息，以緩解恐慌。//

大家除左小心老鼠同黎自武漢的新沙士
仲要小心肺結核
大家都要帶口罩啦

鼠疫
豬瘟
沙士
肺結核

支那仲勁撚過瘟疫公司

國企Umbrella

Tell me more, tell me more

同一時間 仲有蟲蟲春天等緊支那人

up

再溝埋豬瘟

城市化d衛生意識跟唔到嘅結果

Tb 有得食藥控制 但支那人跟唔跟routine另一回事

真係好撚老實,浣熊市都無你咁癲

豬瘟，沙士，鼠疫，肺結核
4毒合流，地獄鬼國

屌你練蠱乜而家

多難興邦，又贏

秋行軍蟲

14億人有排死
應該爆多d傳多d先好

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

玩Plague Inc.通常第一個國家都係揀中國

叫陳肇始出去做leo

支那嗰啲MDR-TB啦

成國濫用抗生素遲撚早玩完

咁愛國 一定要啦

人血饅頭醫肺結核 魯迅

Ada...Chan

push

天滅中共

鼠疫冇晒消息 係咪控制成功?

幾時世界末日？

支那盛產瘟疫

全部都係肺病嚟 經飛沬傳播

係 控制消息成功

1.3 教育界愛丁堡
1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

鎖國啦 唔好放佢地出黎

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

糧食又唔夠, 失業率又高, 少兩三億低端人口咪可以解決問題

推

中國咁多地，放番兩三個核彈滅菌又有咩所謂

中國歷朝歷代亡國套餐
唔夠錢、瘟疫、民變、外患

沒事兒沒事兒

真.生化危機
但唔係game

全部都係肺出事

死晒啲共產黨員就最好

希望真係只係控制到消息 肺鼠疫係大佬嚟
真爆 支那死鳩硬

警甴

唔通2020真支爆

話時話
之前個D秋行軍蟲去曬邊

TB普通口罩無用，起碼要N95
仲要做過fit test啱size先有用
求其買個size唔fit同普通口罩無分別

真

恭喜

4隻病毒走埋一齊會點

其實以前香港黑白片年代都好多，正正係大量廣東省人口湧入嘅時代，當時啲人個人衛生差，後來港英政府加強宣傳清潔，唔好隨地吐啖，肺癆就越來越少

但近幾年又回升返，中港人口來往太勁冇得避，香港人自己改善咗都冇用

對上一次嘅消息係封村斷水斷電斷糧斷信號 偷走嘅殺

跟住就冇曬消息

仲係到，支那封鎖哂消息

肺結核好似keep住有，大陸空氣污染 , 好多死窮閪口罩都唔會戴

支那其實係咪係度煉緊蠱？

肺癆其實時不時都有
除非好大量
得幾單唔算咩大新聞

老老豆豆 而家仲要春節 好撚得人驚真心

瘟疫公司 ...
好似戲名

屌
諗起個故事都毛管戙

練蠱咁
最後死剩嘅中國人會成為新型人類

支爆近了

去年12月26日，甘肅省衞健委、省農業農村廳，及蘭州市政府聯合通報蘭州布病事件調查結果，指蘭州生物藥廠在獸用布魯氏菌疫苗生產過程使用過期消毒劑，令生產發酵罐廢氣排放滅菌不徹底，攜帶含菌發酵液的廢氣形成含菌氣溶膠。由於蘭州獸醫研究所位於藥廠下風位，人體吸入或黏膜接觸產生抗體陽性，造成此次事件。

但係點解係大學生有事？
正常大學生應該會有較高既衛生意識+較少機會去一d唔乾淨既地方

嘩 屌

各位保重

仲有單布魯氏菌病

Game黎

一單未平 一單又起

今鋪真係天滅中共

多難興邦
2020全面小康
支那人準備為國捐軀

其實成日有污染事件
不過冇乜人留意

27-10-2019

我地d東江水

會唔會有街坊去完旅行，之後被濫捕時又被警方強行扯去口罩，咁後果不堪設想了

安已不

北部中部東部都有唔同疫情
仲唔支爆

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

天啟四騎士要來了~

係鼠疫 x 2, 有兩種鼠疫一齊爆
豬瘟
新沙士
肺結核
秋行軍蟲
再加金融爆破

香港本身就好多人有TB

點解D差唔多絕哂種既病永遠都可以係支那出現

係 ... ?
sorry 少打機

超易傳播

屌 咁咪大獲 低劣人種 百毒不侵

日日食埋啲抗生素豬牛雞河鮮，一有新菌就hihi 了

肺結核本身周圍都有架啦

再嚟多個混種基因變異

全民大煉蠱

快啲叫啲藍絲醫生

返大陸救國呀

點解無負評既

Z

中國

天啟四騎去緊支那

CIA

豬瘟搵到新病毒

整幾個落黎就冇人上街
成功平亂

肺結核唔係好common既咩
全世界好多人都已經中招只係可能成世都潛伏期
定係我記錯左

打持久戰阿
拖到支爆就可以香港獨立戰

突然間咁多傳染病，我懷疑同近年迫人返鄉創業有關

城市人口密度高，本來就極多傳染病，鄉村反而傳播慢，但鄉村嘅衛生情況又差過城市，人少都仲可以控制到，宜家大量城市人搬入鄉下，仲要唔同新年咁住十日八日，而係長居，咁啲病毒就可以落地生根兼四圍擴散

一陣大把廢老死上去過年再死番落嚟

Select a country to begin: China

中国革命內戰味好重

出神入化

個個戴曬口罩 反了反了

其實肺結核相對地好小事

大陸d TB好恐怖好多都有抗藥性

其實肺癆唔係咁罕見

多難興邦

真係要對大陸全面入境量體溫同快速測試先得喎，下下都比大陸連累好麻煩

天滅中共
全黨死清光
屌你老母

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

CLS 可能成為21世紀最撚強既病毒 席捲中國好啦

地獄國

Push

仲有布蘭氏菌

好野
支那快啲死多啲人

屌你 真係鬼國嚟㗎

cls咁l多病毒
睇黎曱近平真係好有決心打造小康社會

春運大雜交

爆秋行軍蟲

天滅中共！

流動感染室 高鐵

清理低端人口

在微博上，有不少學生亦要求學校發布官方消息，以緩解恐慌。

香港幾時禁止支那人入境

好多病夫啊

指日可待

支爆喇 支爆喇 支爆喇 支爆喇

前排俄羅斯個病毒寶驗室爆炸， 宜家

突然好陰謀論咁諗
其實會唔會，根本唔係肺結核...
而係武漢肺炎傳咗過去而唔想畀人知？？

我2018有肺結核，2019先叫”好番”
keep住日日食藥就okay

根本佢哋就係冇防疫意識同自私
前幾日睇有線定now新聞
影住封鎖緊嗰個市場有條著制服守門口嘅蛋散戴住口罩
但係佢扯低個口罩嚟咳呀仆街
咳完戴返個口罩有咩用 啲菌都散曬出去啦
戴口罩就係擋住啲飛沫呀
咁冇衛生意識 唔爆發先奇